［poly] 有冇巴絲入左poly物流？JS3674

小弟今年Jupas 入左JS3674 國際航運及物流管理year 1
有冇巴絲相認

Upp

我入 aviation engineering, 大家同航空都有關。